大聲D! 依家仲有邊隊可以保持不敗!?

係祖雲達斯呀!

係多蒙特呀

係雲爺爺既阿仙奴呀..

肥C大聲？

巴黎聖日耳門